果個踩造星冇廣東話歌嘅post一出，跟住幾個都係廣東歌

估唔到咁都有得燈

連燈就係鐘意乜都踩

利申撐K lau

條友擺明攪事

係啊，推番依啲正常討論上去